{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151340?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 이스트나인 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 人数追加時には1人当たり15,000ウォンの追加料金があり、48ヶ月未満の子供は無料です。 寝具の追加時にも同様に一人当たり15,000ウォンの費用が発生します。 最大人数を超える場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 駐車は無料で利用でき、歯磨き粉と歯ブラシは提供されます。 しかし、新型コロナウイルス感染症により無料朝食が中断されたことをご案内し、利用時間は7:00から09:30までで、09:15まで入場できます。 付帯施設としては、カフェテリアとジャックコーナーアイロン、加湿器のレンタルが可能です。 客室は禁煙で、愛犬同伴のご利用はできません。 追加費用は現地で決済する必要があり、デザインホテルの特性上、写真とは異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時には1人当たり15,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "48ヶ月未満の子供は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "48ヶ月未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時にも一人当たり15,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症により無料朝食が中断されたことをご案内し、利用時間は7:00から09:30までで、09:15まで入場できます。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "カフェテリアとジャックコーナーアイロン、加湿器のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴のご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払いますか？",
            "answer": "追加費用は現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは自由に選べますか？",
            "answer": "デザインホテルの特性上、写真とは異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室のご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 453
    }
}